日本20多歲男確診前發燒照開工 曾坐電車往返東京千葉

日本20多歲男確診前發燒照開工 曾坐電車往返東京千葉

日本人過勞死就係依啲

愛支病

我最中意就係返工

香港人都係

睇黎東京奧運都係凍過水

不在沉默中爆發
就在社區中爆發

仲有好多港人去日本

真係恭喜你

唔驚啦 仲有大把港豬陪

好多花花呀

港豬醉愛追紅葉

開頭見到肺炎，醫院唔肯驗衫係咪武漢肺炎，就咁當普通肺炎